Sukūrė kažkodėl home ir site url su galūnė .local - todėl neveiks iškarto, reikia dar padaryti šitas komandas:

wp option update home 'http://example.com'
wp option update siteurl 'http://example.com'

Reikia kažkaipas jas į auto režimą sukišti.